csl 就完約，想轉台！

佢打來叫我續約 好很貴！200變400
雖然有$4500 優惠卷。可以係佢度買機用～但好似無咩用
所以想轉台，要無限plan

birdie正

去睇睇先～

都無無限,
有咩咁正?

唔洗簽約
平，可以選大啲plan

全部都係垃圾，所以我地係無選擇嫁

其實smt 99蚊無限都ok，低速，睇你平時點用
千奇唔好用返csl，乜台都好
想知再講

自由鳥啦

用csl就真係cls

自由鳥喇，平得黎
佢仲要係食smartone個台

轉左3 csl永不錄用

真心垃圾 csl 仲有幾個月先完 諗緊3定 smartone 好

金鐘夢遊。好似得smartone收到

好似幾抵咁

cmhk平靚正

轉去Smartone啦，3HK好廢好垃圾

我11月完約
都打算轉去自由鳥算

有frd一齊用自由鳥更佳
個個月互射數據

我用smartone 但我完全收唔到喎

自從69遊行之後中環金鐘上網慢到load唔到cls

3都收到，cls到依家係中環金鐘都係load空氣

想比人偷聽對話？

Cls佢會顯示4g 滿格。不過無料到

轉CLS

自由鳥堅慢， 唔係講笑， 一用哂每個月既data 之後慢到喊， 得whatsapp 用到， 千祈唔好轉

夢遊時收得勁差.....
CSL CLS!

我都都轉
仲有大半年先完約
用到個人好躁

最後轉左Smartone～
$188 4.5G 話網速300M wo 無限數據 不降速

請問可唔可以講得詳細少少
維例如有冇每月用量，加唔加$18？

LM

係邊到搵架請問？成日見到smartone無限都要$296

好多Plan 啲行霸唔會講

*街霸

想問呢個plan上ig fb速度點
睇YouTube要load幾耐?

個個台限速plan都係咁架啦

轉臺先有，$296真心不了，不過呢個價可能有回贈。佢嘻同你講 睇下呃到幾多

今年我唔續csl

我用夜校張學生證去smt做優惠都要246一個月

Smt街霸同門市同價

幾有性趣 巴打仲有無個sales聯絡方法

Tg

或者師兄們可以睇下

睇中就問佢，就算同計劃資格有小小出入，sales會幫你搞店所有問題

有性趣啊

我tg

hkpeople6912

搭單問黎緊想轉自由鳥7gb個個 有無人用緊

我自己唔係呢個plan
你可以係街叫d smt sales 試你睇嫁！

我用緊12gb，都係岩岩轉！都幾快唔會好似csl咁成日load空氣

ok thx巴打